靜靜渡過今年聖誕節

各位手足：
明白大家很希望過一個快樂聖誕節，
而我不是在拆毀大家不讓大家過快樂聖誕節，
只是這場抗爭運動半年了，
「五大訴求，缺一不可」下，
只有一項達成，另四項仍未達到目標......

此外，無數手足死傷，至今仍未沉冤得雪，
香港還未光復，仍走在黑暗中，
實不應過於舖張慶祝聖誕節，
也不應製造空間予柒婆政權及中共政權認為香港已平安

......我們可以考慮在各自社區點起燭光，
或是亮起電話燈，讓逝去義士知道，
我們沒有因為聖誕節忘記他們，
我們沒有忘記傷痕，自私地慶祝聖誕節

光復香港，時代革命

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心